如果777今日正式宣佈撤回

即係佢lag左3個月

我預計11月黑警先會還眼, 堅持到11月30/12月1日人大就撤回831決定

大家一定要頂到12月呀

五大訴求

幫佢加速啦
既然lag機

拉左D兄弟點
不收貨

黑警一日唔還眼
一日遊行&衝突

831五年前之野黎架師兄

⚠️同意請廣傳⚠️

無論殺人政權今日講咩都好
只要五大訴求未能完全達成
手足們一定要齊上齊落
繼續光復香港、時代革命!

不割𥱊 不分化 不篤灰

五大訴求 缺一不可

撤回都唔撚罷休
屌佢老母
黑警打到d手足就黎死 唔撚洗還？

加返解散黑警
都係五大訴求

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

冇可能撤

5年前俾人收左皮, 今次我地堅持到就唔洗再等n年

一於今日加, 爭取3個月後就會有

撤回仲要清算狗隊